其實全世界係咪得香港人會企定定比人打???

真係唔想話分化
但sorry
睇完真係覺得好on9頂唔順

我諗左幾分鐘其實全世界係咪得香港人會企定定比人打???
第二到都諗唔到
咪撚話還手
連走都唔識走
企定定由得人係咁打頭
遲早變白痴

得罪講句
劉馬車比人打都識護住個頭啦?

真係咪撚再講 "XXX同藍絲有咩分別??"
"XXX同共產黨有咩分別??"
真係好on9
害撚死好多人
藍絲周街打人就係呢D傻閪縱成
有人肉沙包佢打唔爽呀?

真係越睇越on9，俾人打都唔撚做d野
靠呢d人點保護香港

一定要還拖

睇到心都痛

唉 傻架 教人企定定比藍絲暴徒打 如果人地出老黑 休班警同忠義團個班你地真係食唔起幾多拳

睇到真係好撚嬲

港豬 真係笑撚死人抵個on9比人打 和理非呀 。 keep住叫口號 打飛機 貼memo啦 。

一定一定要保護自己
唔好相信警狗係保護市民
警狗保護既係中共

如果好似睇戲個D無政府狀態
我真係唔敢諗香港有幾多人會死

仆街 嬲到想喊

屌你老母唔好講話幾個打佢 你至少自己都還手自衛啦 企係到比人打頭 係咪低能架 比著係我一撚定還手

正常人都唔會企定定比人打
呢個係生物本能
香港人連生物本能都冇埋
你打隻螞蟻
佢都識走啦

硬食咁多下重拳有乜著數
根本幫唔到件事

陣間有咩事自己蝕底 身邊人屋企人擔心咋

呢個就係香港狀況

咁搞法會愈來愈少勇武派出黎 無人想出黎企定定比人打 拎呢D光環真係無用架唔好害到其他巴絲 屌你老母硬食下下中頭一腦震盪就RIP

睇到火都黎埋 幾條友圍住條肥鳩郁佢佢實唔夠打嫁喎 都仲要企定定硬食

係想做隻肥西既佢打第一拳後應該成日去捉實佢等龜到啦 依家硬食咁多 我驚條O靚仔真係手尾長呀

我又唔係好明, 又唔係唔夠人, 幾個人一齊打返佢至少可以打走佢, 點解要硬食, 你無可能感動到呢D 賤人

如果有人識藍衫友 快叫佢入醫院照下 唔係架話......

鄺俊宇去緊醫院睇佢

無錯 最好2個人打 差佬會叫和解

係

大佬，下下咁重中埋去
陣間內出血真係有排搞 望就望佢冇乜事啦
條撚樣冇性 想攞命

廢撚到咁就返屋企廚房做文瑄算啦！ 咪撚再行出嚟啦！ 隻狗畀人踢都會走，都會咬返人啦！ 你畀人打緊仲申個頭出嚟咁人打？！ 廢撚到咁有冇搞撚錯呀？！ 你係咪男人嚟㗎？！

隻肥野都有成200磅 直拳加推背點廢都有150UP以上拳力

幾個制伏條肥佬咪得囉傻閪

係全世界得香港警察會保護襲擊者

我仲要屌鳩企喺度嗰幾個淨係掛住影相唔幫手保護嘅撚仔！ 你哋係咪自己人嚟㗎？！ ·乜都唔做企喺度食花生？！ 我屌你老母啦！！

屌你老母 好撚心痛
係咪咁多個都無人識得制止佢?
唔係叫你幫手打返轉頭
由佢打第一下開始 咁多條仔就禁低佢啦
基本常識 自衛啊！
唔想講你on9
但自慰你地就叻

比人恰到上心口都唔識反抗
難為我地一班要離鄉別井
諗住大家會識醒
點知仲係咁

我真。無野講

睇到好撚嬲
自衛都要喇下嗎
我尊重哥哥仔咁做
但你對住啲真暴徒真係唔可以留手呀

香港式抗爭俾泛民洗腦多年

上一次個十幾歲女仔咪畀啲廢老打到流腦脊髓液囉

周圍啲人又係好笑.

條友中落地下扶都唔扶下.. 屌

啲和理非真係...
唔該你哋快啲醒下啦, 暴政殺埋嚟喇, 唔砌返轉頭都要勇武啲保護同伴啦..

俾差佬植入左有還手就兩個都告嘅概念

應該真係得香港人會咁on9，都係個句，無包袱既一定要保護啲後生，可能後生個啲有顧慮，無個啲就要企出黎，點解啲仆街唔驚？就係佢唔驚狗拉又唔驚犯法有案底，屌你老母，打撚完咪走囉死蠢！

事情已經發生左啦
一單就夠比全香港睇

以後大家唔好效法！

有冇搞撚錯？咁都唔還手？

睇到我差d掉鳩爛部電話！！
有冇巴打組隊？ 依件事只能私了，報警根本冇撚用架，而家香港已經冇警察！

組隊打到條冚家橙入廠！

企返起身果下我諗佢都係靠意志死頂

如果佢果下起唔到身 個肥西應該嚇到瀨屎

班人完全logic有問題

首先主動打人同埋還拖係兩回事，唔該唔好咁暴力潔癖。

其次，我當暴力係共產黨、藍絲嘅其中一個特徵，但係咁樣何來我暴力=共產黨、藍絲？？？就好似你話紅色係蘋果嘅特徵，唔通我著紅色衫我就同蘋果冇分別？？？？

醒啦好冇呀

只能組隊私了呀！！！仆街慶撚到訓唔著！！

屌你劉馬車都敢打，呢條肥佬都一樣可以打到佢殘廢！是

港豬真係好撚ON9,比人打,企定定再行前比人中多兩槌再LUM低,側邊十鳩幾條友企起到食花生,仲有啲起到拍片,如果想自衛還手都比人拍低晒,根本側邊啲港豬都係想港豬隊友比人打死
根本隻肥野出手果下下意識一定會閃開,再即時夾手夾腳制服佢,其中抽佢兩野水,全世界都睇到隻肥野係出手先,你地係自衛制服人,視拍片為命既港豬幫你地拍低晒,都唔明怕乜撚野,藍衫仔比人打完全唔避唔閃真係好撚野

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

但講緊幾個成年壯年男子
夾手夾腳打柒件肥野理應唔係困難
但係就連依一份勇氣都冇

打交姐 告咪告囉
仲要有埋影片記錄 係出於自衛因素而反擊